因對華為洩密，英國首相解僱防相

British Prime Minister Theresa May has fired her Defense Secretary Gavin Williamson over the leaking of a key decision related to the Chinese telecoms company Huawei from a National Security Council meeting.

Downing Street said in a statement Wednesday that May had lost confidence in his ability to serve in her government.

英國解僱個防相，中國又贏

中國=敵國

意思即係Defense Secretary都係支那既人？

Sor 未睇哂就post左

"The Prime Minister's decision has been informed by his conduct surrounding an investigation into the circumstances of the unauthorized disclosure of information from a meeting of the National Security Council.

中共外交部「性賄賂」外國政要 內幕曝光